Word: camera / noun
Meaning: a device for recording visual images in the form of photographs, film, or video signals.
Word: computer / noun
Meaning: an electronic device for storing and processing data, typically in binary form, according to instructions given to it in a variable program.
Word: cancer / noun
Meaning: cancer is a disease caused when cells divide uncontrollably and spread into surrounding tissues.
Word: collision / noun
Meaning: an instance of one moving object or person striking violently against another.
Word: telephone / noun
Meaning: a system for transmitting voices over a distance using wire or radio, by converting acoustic vibrations to electrical signals.
Word: keyboard / noun
Meaning: A keyboard is a peripheral device that enables a user to input text into a computer or any other electronic machinery.
Word: mouse / noun
Meaning: a small device that a computer user pushes across a desk surface in order to point to a place on a display screen and to select one or more actions to take from that position.
Word: monitor / noun
Meaning: monitor is an output device that displays information in pictorial or textual form.
Word: practice / noun
Meaning: a customary way of operation or behavior.
Word: commit / verb
Meaning: perform an act, usually with a negative connotation.
Word: policy / noun
Meaning: a plan of action adopted by an individual or social group.
Word: stock / noun
Meaning: capital raised by a corporation through the issue of shares.
Word: apparent / adjective
Meaning: clearly revealed to the mind or the senses or judgment.
Word: fancy / verb
Meaning: imagine; conceive of; see in one's mind.
Word: passage / noun
Meaning: a section of text, particularly a section of medium length
Word: constant / noun
Meaning: a quantity that does not vary.
Word: campaign / noun
Meaning: a race between candidates for elective office.
Word: dwell / verb
Meaning: think moodily or anxiously about something.
Word: wander / verb
Meaning: move or cause to move in a sinuous or circular course.
Word: insist / verb
Meaning: be emphatic or resolute and refuse to budge.
Word: convince / verb
Meaning: make realize the truth or validity of something.
Word: skill / noun
Meaning: an ability that has been acquired by training.
Word: undertake / verb
Meaning: enter upon an activity or enterprise.
Word: majority / noun
Meaning: more than half of the votes in an election.
Word: assert / verb
Meaning: declare or affirm solemnly and formally as true.
Word: keen / noun
Meaning: demonstrating ability to recognize or draw fine distinctions.
Word: despair / noun
Meaning: a state in which all hope is lost or absent.
Word: attitude / noun
Meaning: a complex mental state involving beliefs and feelings.
Word: justify / verb
Meaning: show to be reasonable or provide adequate ground for.
Word: flag / noun
Meaning: a rectangular piece of cloth of distinctive design.